封殺失實新聞，全面杯葛cctxb所有廣告的商戶

垃圾新聞，是是但但

比個list黎先得咖

幾年冇睇 邊知邊個落佢廣告

1. 八腦會

推!

蘋果廣告制作有限公司

美素家兒 illuma
Cctvb廣告最多係奶奶公司

MyAV suffer

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA 算係半個電音節

留意右上角 有冇人去舉下牌？